米高積遜猝逝 不死的傳奇

舞台王者駕崩了。TheKingofPop米高積遜未及復出，便告永別。他前天在家中綵排時心臟病發，搶救無效，結束半世紀的傳奇人生。豹隱多時的MJ，今年3月才宣佈復出，計劃今年7月在倫敦連開50場演唱會，全球萬千歌迷的熱切期待，最終化為懷念與哀悼。

懷念他渾身是勁的超凡舞藝，舞出狂熱境界；懷念他beatit、beatit的反覆歌聲，唱出驚世成就。這位黑人歌手60年代開始揚名，80年代走紅。1982年，《Thriller》大碟一出，結合電影式MV裏耳目一新的勁舞，即時打動舉世流行曲擁躉。
哀悼他越漂越白的膚色，哀悼他越描越黑的人生。90年代起，MJ醜聞不斷，他被指控孌童，官司纏繞多年。他債台高築，一度欠下39億港元巨款。終年五十，舞台王者活得未免有點急促…
Butyouarenotalone.
ForIamherewithyou.
Thoughwe'refarapart.
You'realwaysinmyheart.
MJ傳奇，永遠不死。

又死？

郭窮城有冇得同mj一戰？

當年今日

小豬或者夠揪

五毛回憶小子近排成日開洗底post

白癜風

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?